DSE考生的心聲

講真 呢段時間嘅感受就係好辛苦。。。
朝頭早起身溫書 本身以為溫到三月尾就可以溫少幾科
但而家係無了期咁溫 又唔知係咪真係考得成
今日話月尾考 聽日又可以吹風話取消考試
大佬你個教育局變幻莫測咁 係咪想玩死晒我哋
不如你決定好個方案先公布啦 而家好似落咗無間地獄咁
都唔知咁嘅生活幾時完

我一直冇溫過

預知未來

搏緊取消一月以嚟都冇乜掂過
如果三月尾嗰時延期係因為怕感染
點解去到四月尾感染人數多過三月尾，反而又可以考？根本唔合理

真
溫黎托

連登仔個個都話asso上大學easy as fuck

疊埋心水5條3算數

最近係hea同頹咗好多
之前每日溫8至10個鐘
而家每日5個鐘左右
上網同打機多過溫書

考個ive上去玩下算

似乎今屈dse考心理戰多過考學科知識

冇溫過+1但我諗要照考啦

取消機會比較微 應該都係delay㗎啦

完全覺得自己好似砧板上面嘅肉 等緊佢幾時一刀斬落黎

去到呢個時候仲溫乜鳩
大局已定

準備開考

真
考asso輕輕鬆鬆搏入大學仲好
最後都同一時間畢業嫁啦

已經諗起好係asso上莊嘅生活

有source = 有offer

asso輕鬆嘅dse咩
見frd話唔似喎

應該要消取啦屌，英國alevel都消取埋

日日冇方向咁溫
好撚辛苦

好耐無溫書了
博佢cancel
最多咪讀asso囉

佢呃你

d asso仔要面
扮到asso好難咁

我信連登仔
個個直升神科

真呀 不過追grade比其他year1直入既學生玩少好多

傻仔先要追grade
asso唔洗上堂
考試用腳做都夠時間

梗係上莊識人
畢竟好過識字

急不及待想玩玩了

今屆DSE係睇下邊個心態夠穩定
各位加油

多啲時間温唔好咩？

唔好唔溫書啊
堅持落去，加油

其實大家係偏向想考定cancel?
利申阿妹今年dse搞到我都有d緊張

唔想考了
完全無心機讀落去

想考 因為唔想用internal成績

Cancel

asso係唔難但係quota少
話唔溫書嘅最好諗清楚先

我勸你唔好信連登仔

你入到大學都讀唔上space功課上連登問

係咪玩野吖吖哥哥

新手學C

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一日asso仔終身asso仔，入咗大學都有陣asso味

我希望best 5有5條2就夠

各位DSER加油~

垃圾我照樣日日踩12~14個鐘
佢試下取消我真係屌爆佢老母個臭爛閪

酸啊
高中三年快活過神仙
你就讀餐懵

真直升仔智商係低啲。

溫書啦，至多delay唔會取消

你用邏輯推論政府點做野？

中學舒舒服服入三大，考DSE咁簡單靠智商，唔洗死做難背。year one開始體驗大學生活，之後再屌打asso上黎嘅同學。
asso HD個啲後門仔，係三大會比人笑777，group project知道你係asso仔都唔同你一組，廢事你地雷

自從話延遲之後就冇咗溫書團火冇溫過

same，溫一日hea三日。

你個名

有冇諗過係痴痴呆呆係埋一台